xz2 $4198 宜家抵唔抵買

經過衛信見到

等佢再落啦巴打
依家買都唔係追貨
佢應該都就黎要清

申利：鳩估無痛苦

呢部垃圾值4198?2198就諗諗

xz1 > xz2

都錯
xz1xz premium > xz2

xz2p xz1影相垃圾

xzp

Sony堆電子垃圾 $2000都俾多

on99
你用緊咩電子垃圾呀

窮就咪學人買電話

狗也不屌

請善用起底功能
Anyway,呢度即時准你傳教架idog

請善用起底功能
Anyway,呢度幾時准你傳教架idog

XS + Pixel 2XL
Sony電子垃圾留俾你

Sony狗出嚟吠鳩人

個PO只講sony但d idog無端百事走入嚟吠又得

我咪鬧緊隻狗囉
我理得佢idog定sony狗
喺到吠就預咗畀人屌

我呢就用緊max同xz2p既
咁應該點叫

Pixel呢d垃圾都好講
仲以為用咩咁把炮

未見過人ios+an2部機一齊用？

Pixel狗惡撚到

垃圾得過sony 機

我一開始就見人係度吠話部機貴
好意思講人真心笑撚左